hi淡友（1236）

誤中

聽日熊軍 見一個殺一個

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

熊b 安心上路吧 你地威左太多日
幾多牛軍手足比你地殺死

聽日要升天

1233已經進入百慕逹
係有緣人先可以睇到

熊：「有五仔，唔驚！相信五仔！(坐咗都唔洗放？) 唔放！」

升到我勃起咗

聽日淡友要做雞

哇 千升

屌 聽日千升我抄哂呢個po啲名啊

麻煩你燈死班傻熊

今晚牙鮑去國會hearing

果然好燈

係黎緊呢兩個禮拜淡友都要做雞

最後機會開好倉

牛軍各位輸到傻咗 定都係牛皮熊

1001開番1233呀

仲有人買牛？

樓下呀婆都識買熊啦

膠膠開左未

明顯牛皮熊

典解突然變哂牛軍

搞到d number亂晒

有呀
我見有c9買左

點解要咁做
唔俾得人知買咩架咩

今晚大家玩咩
平左倉free返d錢

我係on9

我仲以為係股票number走去望咗一陣隻嘢咩事

我建議牛軍都係唔好打咁多飛機
傷身又傷心

去K房玩仔仔

Ching 仲黎得切過檔 熊軍歡迎你

彈高熊

開俾奈奈玩

今日分析唔中聽日先升升升

聽日仲唔千升

我都知會升
牛gel

驚了 過檔熊軍洗廁所了

Miki morning star
但我好想238 -1

全部牛皮熊嚟朝早升20點就係到嗌gel

竹巴又入牛好睇唔開

好細注 今日輸唔夠咩

玩過夜好慘賭場開大細

牛熊本身就惨過做雞

有冇後悔加入

及早回頭呀，升無限 跌有限
一定係買牛

冇 要搭沉熊軍

係鐵達尼
出發好爽
玩緊好爽
之後全死

真係千升
熊軍又要食屎啦
咁早就升，今日實升到冇break

哈哈哈

由得佢成為都市傳説

聽日先比個逃生門熊仔糖 開住245先，之後直上250

第一次見高水
睇黎聽日真。反彈

彈一日再跌過

聽日高開入熊
美股升又點 上證幫你落地獄

假希望

好多牛皮熊出黎燈

牛牛哈，牛牛哈

巨大棍

唔使啦 又跌返
牛b又死了

連假希望都唔比

熊熊熊熊

牛牛哈牛牛哈牛牛你唔好死呀

咁又跌反幾十點
夜期搞乜鬼

咁+1囉

媽的，我好亂啊，究竟做牛定熊？

只此一次
唔會再見到高水

美女陣間開波直插冇水花

嘩，無睇一陣，跌返成百點直落

仲係綠燈 驚咩

冚熊剷啦今鋪

好淡爭持

升期易都係升
不過改左夜晚升

拉高晒
個個陣間9點半走鬼

贊成 牛gel!

升多300點俾我走啦

升多一千點比我走啦

唔止一千 有排升

你唔係做淡㗎咩?

牛gel
熊軍走鬼呀

連月線圖都穿埋下降軌
唔沽就正傻仔

唔識唔好扮呀
穿黎穿去既下降通道

call緊納指，終於正數

今晚絕地大反彈比我聽日入熊

高開呀

睇路呀師兄

成個post都噉淡，我就知一定唔會跌。
留名等睇聽日高開 bin你班熊仔餅

留名膠巴後悔加入牛軍

道指已企272 仲好有力上納指都穩守10800，講個笑話 熊軍

佢熊軍架
係到扮野咋舌

呢期你係咁想自燈

-3 23750 我落地獄啦港女

納期準備好轉燈

納dee free fall

我一直都淡倉，邊有扮嘢

淡友post成日都熊皮牛 牛皮熊

無自燈呀，只係如實陳述我嘅睇法

冇諗過咁早fall

仲係綠色
牛gel

已袋7k 是咪可以收工

究竟美股高開
夜期就跌係咩現象

夜期就轉燈

高條毛就轉燈啦

高開比大戶走貨 跟手就

細期黎
仲未贏返今日正股豬的數

係熵
港女變化小 所以資金就會流去變化大既美女到

一幻以上啦

正股坐下就會番到

巨棍插港女

名句：正股驚西

咁早跌 今日會反彈 聽日先升
牛gel

根本呢幾日係正常回調 市底極強
成交少 乾跌 只係傻散自己掟貨
大戶成手貨，明知有排升，唔會走貨，但唔想噉明顯收貨，所以成交慢慢減少。等班散戶以為無人要貨，愈set愈低價。
大戶就日日有限度收貨，之後就裂口爆升，高追可能得餅碎，啲貨係晒大戶度。
到時又慢慢派貨

牛牛哈

Gel啦牛軍gel硬

咁早跌即係尾市升番 牛gel

咁早跌聽日一定反彈

Nasdaq好弱

奈奈仲未放棄
真係斬咗佢 拎十份一去買返隻工傷牛，再拎一半買7500，一個星期就返本。
工傷就算升 都有隻牛，好過坐正股

納DEE 轉燈

薑巴仲put唔put aapl

儲緊 liquixxxxx 假跌 等等爆升

紅綠燈

綠燈喎 一啲都唔弱
電池日 tsla帶領上天堂

美佬真係痴L線

牛軍今晚仲有冇飛機打

落左地獄啦

大戶逢低吸貨 吸到235暴力拉升 黎個千升日先

咩事期貨大升十幾點

琴晚出黎倒自己米個下笑左 潑自己冷水

震牛，連餅碎都唔想益班散戶
震兩下之後就爆上去，到時又要心大心細高追
牛軍坐穩啦

你跳船係岩

睇下納指，頭先轉燈，又震走班傻牛，而家咪V返晒上去
根本夠晒料企穩10800，只不過唔想比散戶搭順風車

我燈熊軍架喎 咁都搭唔沉

變節啦
歡迎你重回熊熊大家庭

潑一潑 先有平貨執，一直都炒緊前景，隨時技術突破，一下又抽上幾倍啦

你加入熊軍棄牛投熊抵你贏錢

納指預備衝DH，牛車最後召集

之前睇出邊公海post話佢透支緊幾年既末來價值
好多人睇佢跌

我驚隻牛都傷埋

十份一。。。。有限
7500先係重點

工傷D牛熊郁極都係幾格
幾時先回到本

係喎 今個po 冇pin

隻牛係預防工傷真係抽升 而又走咗正股而揼心
重點係7500
隨時最後7500賺完走埋 工傷都只係兩毫上落

真係唔等人啦，預備高J啦

PUT左啦，未放，星期五實跌到落100

我仲諗緊put唔put 琴晚放左

呢波納指升唔過今日前頂 應該都唔洗點睇

好明顯壓緊港女唔比升

升返啦無事了

牛軍係上車趁而家 話曬一家人想齊齊整整開車

可以等佢築完園頂再入，我都入早左

等3點半執平貨 琴晚訓死左冇起身

aapl真係好硬

上呀

是日不利trade

貧窮限制咗我嘅想象

高台跳水表演,幾時再熔斷?

期貨向DL進發 牛軍又變返淆軍喇

想call

牛軍high完夠鐘交場

怨念牛係唔會咁易認輸

唔係睇淡咩
隻牛就收返埋佢先

低位加call是常識

話哂都係代表牛軍,出黎叫兩下都要

4千蚊會追到咩

牛b死了

我不去開CALL 誰去開CALL

期指咁錯制買錯左方向
屌支牛

買7500咁點解唔直接買張put

我都試過
原來打多左成百點

我相信奈奈出山會有錢賺

4千蚊細注買動物 滾番上8千

真係好慘

IBI Group(01547)公布，於9月22日，公司透過其全資附屬公司，在公開市場以總代價約50.2萬港元收購滙豐控股(00005)合共1.76萬股，平均價格約每股28.55港元。

乜50萬都可以上新聞既
定係其他上司公司無論買幾多都要披露

想問大户巴一開始美股玩咩起手？想學嘢

1.76萬股 ？

你唔係話750-3咩

升返啦無事啦

諗緊玩其他嘢
日日咁夾法好傷身
呢排無玩 胃痛作嘔都無左

我都係形住會靶埋

諗住set低100點止賺

我覺得買咁少都要上新聞好柒

手殘嘅代價

道指直落

咁撚癲仲跌緊

咩事又跌呀

Book定聽日ifc天堂

痴線 美股開市前有勇氣-1 肥撚到仆街
但驚係條不歸路 終於唔敢踏出

恭喜晒呀

又跌。。。。

牛軍真係好慘

投資者注意，美國總統特朗普的言論勢再掀起金融市場動盪！外國傳媒報道，特朗普在聯合國大會演講中表示，「中國病毒」(China Virus)是第二次世界大戰後，全球再次面臨看不見的敵人，影響188個國家的無數性命，中國必須為「瘟疫散播到全球」負責。

他指出，美國的疫苗很快會量產，全球將進入繁榮合作的新時代；此時，全球必要面對將病毒擴散到全球的中國。在疫情剛開始，中國禁止國內旅行，卻允許國際航班運作，且中國譴責美國的航班禁令；由中國政府實際控制的世界衞生組織(WHO)錯誤宣稱，沒有病毒人傳人的證據，後來又說，無症狀者不會傳播病毒。

他又稱，不只是疫情，中國破壞環境，碳排放量幾乎是美國的兩倍，且持續增加。

牛軍又被強姦

今晚訓唔訓得到

訓到，收左市就可以訓

牛軍集氣
抖埋最後一口氣，之後安息啦

真係要到235

前幾頁咪話佢做緊雙頂 put有賺

最緊要一家大細齊齊企企 排好隊逐隻啪

賺錢仲扮喊

明明開市前燈到 突然失效

我見有啲買幾萬蚊都出新聞

入牛等反彈既死哂未

好安詳

美仔幾時反彈呀咁235 反啦掛

跌幾十點姐
夜期築完底就彈

平左 想再入返市
咁錯左+3 結果暴跌 豬左50點

輸50已經算少

支牛 得3個制
買入 賣出 平倉
禁錯買入？

輸晒之後
每日要做嘅事就係上黎睇人慘叫

其實納dee每次彈上都過唔到前頂 點解仲要call

仲係好多牛牛

係

又變返負數

睇下大戶食唔食盡佢落230

243熊猖狂到

好想加入反熊軍 落230

今日唔記得食下午茶 餓到夜晚食飯暈暈地
是日宵夜

已到底部
要call拿拿聲

楊G甘露? 岩岩我都食完

一人份?
點解你仲未肥死

係咪唔聲唔聲執好多 晚晚都咁豐富

淡友大門隨時為你打開

粒粒芒椰小丸子

2人

看來我7500明天可以食糊了

輸錢都要食嘢架

237+1左
呢個月坐多過玩
想死

237都想死?
247就話啫

又開大餐

食我丫笨
不過睇死你港股彈都彈唔起

237 坐1XX點姐 等殺完235睇佢彈唔彈
個人鳩睇彈番240先

越食越多

升到239 240都嚇柒你啦（燈）

奶清（向橫發展）

我今日都係買243熊最平已經係243

本身想減肥
但食少陣野就手腳無力 暈暈地

好多沽期指期權都未平 你話呢

聽日如果落去殺牛 一二百點應該有得食

都唔係呢個時候食架

屌 睇到好餓

坐下先啦 穿埋235先止蝕 反正都坐緊100點 再坐100

我好肚餓 食完晚飯都好空虛
之後食左蘋果 橙 都好似爭啲野咁
岩先又食左包餅
跟住就有宵夜食啦

thanks

成班對經濟有信心同希望的牛

食埋235 236

真係要Pin起好淡相對論

細細力推落去已經食飽

已經唔會再對個市有咩希望

真,要世人都要知道

些少錢就推到落去
我係莊都食啦

明日最少落200點

我張期權走左呀
媽咪呀

對港股好失望

再開

唔啦 都唔係幾識玩

聽日殺落230就好囉

我都好想對經濟有信心

佢晚晚都係咁

同户口一樣，向fat fat進發

Zoom 我屌你老味
每日開都覺得佢on99 升
有日實仆街啦

沖個涼就快上到500

幾時先見到23895家鄉

想同你一齊食

你想聽事實定假希望

戶口只有骨感

9月30號

同大家分享生活

咁唔夠食

夜期升返 冇事了

好彩唔係2月30號姐

琴晚跌200幾都彈得番啦
聽日好大機會高開添

振興經濟靠佢

深夜放毒

咪又係高開低收

請我食

你咁風趣既

你好，我係連登新人

你請我地就差唔多

跌咁多 應該會彈下掛

咁等我扑暈自己一個禮拜先

今日豬好多呀

你好 你好 我都係新會然

你唔講琴日前日贏好多

彈返300點都唔係好過份啫

彈一彈大棍落 每日劇本直到220

到時你張十月期指會自動平倉

9月先至啱

原油寶事件重現

我淨係見到戶口好紅

求原油再負數，啱啱又put左

道指270硬到呢 又上返
我地恒指240都守唔住

叫多份！

侵侵段un speech 係唔係直接宣戰

講左咩

正式講要追究支那係
武肺 環保 滅絕小數族裔 人權既責任

又打咀炮

內容打左係tweet度

中國真係打輸仗有排嘔返哂咁耐以來俾佢鎖左既錢出來
又來多次大清皇朝咁款

咁如果坐緊1000點呢？

咁大獲

但好似話同英國聯合有行動喎

期油轉燈啦回血劍！

專業坐貨架嘛

反手呀嘛

dji又一棍

聽日直接開233

唔走晒都唔反手
7字頭唔怕坐

24620 -1咗
快啲落

坐到屎忽爛都同你坐落去

條牛柱減唔到磅熊柱減左磅

Cls 越跌越多人牛
仲要全部買近

重貨落到230

平呀嘛

231 先岩

其實點解會咁

230齊頭
好難穿

5號仔30齊頭都好難穿

慣左3,4月時既千升千跌
依家見到200點內升跌覺得好撚悶

20齊頭 今次真係唔穿

18數好意頭

個個搏返彈

牛b又要死了

夾死我

首領呢次洗唔洗坐兩個月

納dee升乜撚

tsla 盤後插咁多既

牛軍人多勢眾，資金充足，一下就掃上242啦，點輸

殺落去食晒堆肥牛

道指升得幾靚 納指又抽上
港女跌咗噉多日 今日一定升

爆升

今日應該升啦掛日日都跌on9架咩

你隻眼無咩事呀嘛 去搵醫生checkcheck好喎
美期無頂呀 fall咩嘢

毫無阻力，比啲時間就過到
市底極強

老美爆升

熊軍gg

今日比牛軍賺少少，聽日就知味道

夠鐘 牛geo

睇黎tsla 可以跌落330個位or 更深，成班連登仔係出面叫特價入貨玩少少put 下佢先

大把人撈貨，隨時衝返上去，唔好玩命啦

點會，我仲睇緊納dee 跌

熊熊哈

無人既喂~~

早晨

今日會千升定千跌？

升市無人

一陣就落地獄

買一張都唔係唔得 值搏
電池日比人咁割法 除非佢有咩新野出 唔係都要繼續跌

千升對唔住熊軍

牛gel

Tsla 跌 即係qq都差唔多

236熊咁近唔驚高開少少就抝腰跌？

牛軍打完飛機啦
開市準備好打靶啦

勁假又嚇人

千升去左邊？

2.4

熊軍得5號仔撐住

傻啦 QQ好快落黎陪5仔谷底遊

一蚊一百點有五仔一個都夠啦

下面成堆牛軍頂住驚都未驚過

我睇AAstocks勁假時段我隻過夜熊升咗11格

D盤未收返, 唔駛開心

a股加油！爺hi加油！

乾炒牛河

無記錯尋日收市後好似插多幾十點

就開市都無人唔係JUMP 晒嘛

升得雞碎咁多
牛軍？食屎啦

臭閪港女道期都升番
期貨開236

有冇人陣間衝樂享

-15.73 點哇屌當熊軍係雞...

樂享開2.7

今朝應該牛仔主場，晏晝熊仔出嚟耀武揚威啦

紅色

真係當我地熊軍係乜

淆軍繼續雞

天然氣做咩巨棍升

又升
熊熊又含撚

收到風今日屠熊日
劍指243

牛軍打多陣飛機好啦

今日又+-50點磨？

比一個上晝打可以嗎？

牛軍真係垃圾黎

班牛slut琴日收市哥陣好串

今日妹到爆炸

天口慶阿，牛軍扯完旗好收皮啦

升？邊撚度升啊明明都咁紅

邊個同你講會升

牛軍係啊斗

嗰班熊軍囉

等咁耐....得10點？
當我地乞衣呀？

升番la 冇事la

牛軍逃生門

爺閪忍唔住了

樂享又扯返上IPO
腳腳有冇買咗

上證
港女仲升乜鳩 落地獄啦

Don’t know 升 what柒

QQ呢個價好想熊鳩佢

殺死熊軍

好彩走甩

前日輸左600點 由1張 溝到5張
今日倒羊100點 走人 下星期再戰

咁快又冇力

0005 26未

今日終於正式升，都唔知跌乜春

樂享玩完無買到

五仔仲拖住奈銀落去

升返啦無事啦
熊軍落地獄啦

跌wor

我都覺就黎跌

哈哈哈 升㗎 不過7200都係跌囉 哈哈哈

同我跌返落去

清回頭是岸啦
做牛軍去美股做
港股係熊軍天下

大升10點
牛gel

破發左
好彩抽唔中

熊軍真係有五仔一個拖落去就夠

逃生門？

收市跌多幾十點

嗚呀
牛仔咁快想交返個場比熊仔啦

牛軍做雞

今日5手熊應該都有幾舊水執

一開始拉升 又想trap

似引熊喎

升返啦牛仔

傻牛不願面對

跌得嗰10點, 但係隻牛冇左3格, 痴撚線架喎

匯豐 28.1

一人有5號仔
HSI都冇運行
國家隊發力都冇用

我係黎搭沉熊軍

近排我收斂咗，玩$60/格
宜家+6格

因為準備跌100點

係咪踢佢出指數就無事

全紅真係好型

一齊數錢啦

過山車

其他升幾多都唔夠五仔一隻咁大
仲順手帶埋奈銀帶大家去235

見今日頂盡得200點水位 刀仔鋸下大樹

廿八蚊

其實係企鵝 巴巴 屌米都拖唔起hsi
5號仔仲領跌

都唔知期指升乜撚落地獄啦

呢個位買牛贏面高，買熊會左一巴右一巴，等下，之前升到兩萬五時有贏，輸番D姐

有冇血肉長城守住28

穿！穿！穿！

搵位搭沉熊軍

牛軍爛泥扶唔上壁

牛軍會戰勝歸來

供股價黎啦跟
跌到落10蚊都唔撚買垃圾內銀股呀

沉左啦 大棍上番 不過山腳位走左 冇事

QQ

仆街我一put就大棍升

呢轉出左幾多夾夾熊

好似唔係好夠長咁啫

我先係真燈

屌你5號28蚊血肉長城

殺極個牛熊比仲係65:35 傻撚左

訓多陣先 加油淆軍
訓醒242

真係搵笨柒, 升返20點, 都仲要輸一格

唔使驚，熊軍歡迎你，等陣準備數錢啦

所以keep住跌囉做好係對市場惡意報復
開put 個市先會識升

5仔就穿28 la

IPO末日
黎緊細價股IPO 有戲睇

啲人鍾意拗頸, 無辨法架喎, 淨係呢到都大把啦

-1左又升

ATMX都唔夠奈銀鬥

抽左天任

睇黎呢次真升

牛牛至少有暗盤逃生門

為熊軍貢獻左6點

用銀行抽
唯有希望抽唔中

落地獄了 呀爺都自身難保

本身就喺地獄 何來落地獄

話撚左今日妹

都唔一定跟足，升果時牛熊比都60:40，咪又係升

阿爺轉燈啦快d

6:4都仲有得升下
65:35 點升

可能有驚喜呢
多人抽先中伏
少人抽咪有潛力做妖股

又贏

Gel呀牛牛

賣左隻農夫係咁升
早知跟我fd啦

穿左28

今日有qq頂住
驚閪

下次跟啦

穿左但恆指棍升

feel到道期有好強既氣

3 個盤賣左2.4M貨

屌唔玩喇 真係唔玩喇 on9的

買了WHAT

熊左呀

穿鳥

-1 斬咗了

點解我31PUT
30就放咗

係呀 走咗喇

牛市追熊？

過兩日又上返530

上證穩步向上
道期啪春藥
今日點都升啦

陣間就跌啦
所以我唔敢玩期夾到仆街

港女：關我撚事

乜市都豬 唔好玩嘅都

一定火箭升空！

五仔跌五蚊已可吞晒其他49隻升幅

10點1棍打落港女個頭到落

跌返啦......

今朝個市chok到睇到都頭痛

升返啦無事啦牛仔落地獄未？

斬咗就急插 睇住我黎撚嘅

得100點上落都可以玩到咁精彩

你一走即刻跌40點

Free fall

都唔知頭先升乜

呢棍咩事

搭

唉
心臟唔夠大不如唔好玩
利申心臟弱小唔敢玩

升完啦嘛 牛運入晒市啦嘛
開車lu

屠牛

心臟大就會輸成千點

逃生門已關熊車下一站 235
不設236停站

坐低23000

5號又冇1蚊

5仔真係厲害
日日都drop

點解走呀，說好一起數錢的

攪左成個月700仲未穿500

Qq轉燈

星期五見25都似

升一升又跌到杏加橙,做牛真難

豐乳我哋買定數錢機

一下插水 引左幾多牛軍

你係咪諗多咗

奈銀穿埋3月個底又死幾多人

其實應該玩完了呢個月，聽曰開始轉倉

屌 自己坐唔定 明明睇住張圖係插硬

啲牛真係包拗頸

cls 我又係咁
買牛熊唔set止蝕就打靶, set止蝕就一hi到就反彈

0005 27.5

hi 牛友

俾QQ震走左我隻極限熊

殺左23650牛牛

留名今日落235

匯豐

廢老

（牛SL人UL軍）
今個月都唔知打咗第幾次

呢個月唔洗指意有得升

唔知牙bob同玲玲無事吖嘛

五仔又帶晒恆指全家落地獄

好彩6月果陣強積金轉曬大中華基金，之前all in左香港股票基金匯控內銀比重重撚到

我買熊賺撚左25%不過我買得一千蚊，屌屌屌

想short 5仔

買1萬就唔同結果了

25%係咪仲係琴日講哥隻？

岩先踩中止蝕位走左 早知唔撚der

玲玲幫人執一次風水陣就賺返哂啦
龜頭Bob嗰啲買幾萬蚊就咁多人採訪根本益咗佢

係玩左兩日

閪冧啦

好過買咗牛鳩都痕埋唔知幾時返家鄉啦

人地2個大撚把錢

美國制裁騰訊冇事
中國制裁匯控食曬屎
中國又贏

龜頭bob成家出去食餐飯都唔止

跌你就跌啦 都唔知回乜撚

不過佢$39買
我仲笑左佢幾日添

咩no

五仔扯完奈銀落地獄又玩自私彈

斬左先跌

我都係

睇個圖以為好大波幢幅
原來得幾廿點

奈奈（已死）

咁佢今日都未返家鄉
可以繼續笑

又撚狗, 不落場啦

畫到飄上飄落

因為買牛平，以小博大
琴日c9群都有人買牛過夜
0.011買
今朝最高0.024

睇黎今日全日都係100點上落

好啦，10:20啦又比返個場牛軍啦，但記得11點比返熊軍喎

得爆邊啦應該

又要假彈

玲玲算唔算到5仔幾時升呀

熊平一平倉先
賺少少

唔買內銀
牛過咩都賺啦

比牛仔威一陣啦轉頭再返嚟

聽講玲玲重貨
不過佢話有感情唔走

又升 點夠輸呀

跟奈B 上黎吹水算
奈B牌花生

QQ落返去啦

五仔五蚊唔緊要
唔好搞到建仔都五蚊吖嘛

呢幾日都逆市升喔

0005升乜撚

日日都叫春架

再跌買農行

日日都係咁自私彈
扯哂奈銀落去又唔帶返上去

5號表演直插無水花

升緊啦

有大芋渣5號？

世紀供股價。。。比啲位股東抖抖啦

恆指拿拿聲插落地爽 比我買牛啦

我張236 -1 都正數了

咁點解你唔put？

幫緊你，幫緊你

好友經濟論呢?

7500突破7蚊了

我高J隻Q熊都有到家鄉

蛋糕熊

開put係對市場造成惡意傷害，會遭天罰

插爆佢

好悶呀 快D殺落去23500

叻

55852

睇黎隻5號日日見紅好快會變成常態
每日睇市見怪不怪

我究竟食咗幾多日三文治

咩叫世紀供股價
咁而家使唔使供番？

又芝腿治

你九月十六號食咗火腿芝士包架

白過塊麵包

升返晒驚閪

戈日無人整3文治

快d 轉燈 我要入🐻

內銀黑暗的100天

熊軍天下大局已定
牛軍係公海不知何年何月先回家

點解唔烘底？
窮到咬麵包都要有生活態度

飲得多牛奶

拿拿臨衝去目標價五蚊唔好再累個市啦

不嬲屋企都唔烘

而家飲仁奶

等五仔到目標價五蚊止咗跌先有運行

有錢人

歸0退市ok？

杏椰奶?

你講自己呀

杏仁

哩支唔係貴
我見賣20幾蚊
同買枝鮮奶差不多

我ac個主人岩先買左匯豐

邊到買廿幾蚊咁抵
我$35
有時做特價都$29.9

我買開十蚊雜貨舖常溫cheap奶就覺得好貴

重未追晒月頭輸個轉

可摸耳踢佢出恆指

博反彈?

你入左5仔？

唔係我呀
個ac人地俾我

見證匯豐破產

今次我陪首領到248先走

我都兩格食左隻高J熊
之後就回升返

喔，你條仔個AC

吓 我坐到258

唔係呀，普通朋友咋

咁你恭喜佢囉
27蚊買入 教佢點輸

我都無見過佢輸錢

到底邊個先係奈B

咁有信心

輸又話你知咩
邊有實贏

16.4+9.9+9.8+8.6+5.8+4.1= 54.6
前六加埋先 cover到五仔條數

好似今日個市咁 買邊邊都夾爆

做咩改名

睇黎你下年前都唔洗玩住

改下運 燈下自己

牛軍又然

好似好高級咁

好友version (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市的表現
開put 係對經濟有惡意的行為，會有報應

淡友version (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

推到加入pin為止

100點內來回妹

佢好似有幾個ac
有日問佢借ac用，借左就無還啦

7500賺左幾多

可能咁岩我問親嘅都贏

10月就上280啦 驚閪

好撚悶
Set止賺止蝕就熄app

奈奈（隻船穿左窿）

呢d市唔好入啦

無呀朝早走左
心灰意冷 無肉吃
搵緊細價正股長渣

下個月就到啦

大芋都嫌無肉食

仲有冇牛軍呀
朝早串D乜

隻熊賺咗10%走了走了

突然閪冧

熊軍比唔到信心你咩
7500又上返7蚊啦

真大戶玩邊面都唔知，輸爆倉就死我繼續沽返我嘅期油

想乖乖地等到235既來臨

家鄉係2萬4阿
升300就返家鄉 跌300就收皮

今日-3
一步到位 羊2千幾

認真
究竟港股咩事

差唔多了!反手+1

5號同奈銀

236刀手已經準備好

啪

爺西落佐地獄

差唔多好反手啦235 啦

傻撚左235都冇得走

一棍過百點

大芋劏牛食

又打左好多牛仔靶

爺西

開波整個高台 比人加沽

港女廢都唔係第一日既事la
佢D成份股全部都一潭死水咁

閪冧

爺閪水高潮了
射曬出黎

買788避險

今日食2轉熊了
7格

之前暴力拉升咗咁耐

都話戒牛嫁啦
一車車去打靶，好慘慘

miki 爺閪是但一邊跌都跟跌。
兩邊一齊跌就跌到閪

未殺完!!唔好反手住

今日好天照道理可以低位反彈，睇下有無位call

準備一棍打落地獄

叫埋我跟大芋走

235gogogo

反撚左先同我直插....

早走咗賺少5格

隔離POST 睇23450 就CALL 就到啦

23500仲有隻100%街貨牛

牛證list ready好未

7500 高價過7200 啦
可見連跌左幾多日 明明早排仲係差2蚊價

其實呢幾日都好易玩 10點到冇力彈 就閪冧 是但搵個位-1 都贏

咩事咁快回....我屌
未上車呀

235上番236啦

殺完又彈雙開爽死

咁快彈左70 點

same 明殺牛b 加阻上車

算啦 我今次玩得好細

233 補埋個裂口
大大條牛棍

10:20牛軍都唔知有冇交過場比熊軍，11點又大大棍，叫熊仔點交返個場俾牛軍呀

唔殺埋落去諗唔明
夾熊嗎

又係壓奈銀落
淨推五仔落地獄OK?

彈得太快...跟唔切

cls 3分鐘跌100 再回100

之後再升返上去，搭高個跳台
再針得更加深

蛋糕熊好和味

同琴日237一樣 一殺完即彈

本身輸緊5舊水 撈底牛倒贏500
牛gel

所以我都睇唔明港女做乜，ta 又錯

今日穿235

難道235 有險可守

哇
睇返上證張圖果棍跟到足
咩料? 合體左呀?

搏中佢大力回彈 10格牛

真係賭場黎

一國一制

個莊玩撚晒

好快手速
一係就好大決心買諗都唔諗

有賺就算啦，我都係贏8格走咗$60/格

CLS 倒升啦

彈左百幾點

好彩反手左

點呀 冇啦啦扯旗

追牛可能又死

為殺而殺
冇事發生過咁

傻牛又比大戶撚

因為今日好天

引牛棍?

0005升到咁姐係冇事啦

大V

11:20到牛軍出嚟跳舞時間

升多D
再熊佢老母

我好大決心撈底就算再跌咪再溝

成日話引牛引熊，其實都係好淡兩邊打交姐

就轉燈

玩dji 都叫有d 根據佢升定跌，港女真係任個莊舞

覺得差唔多回調完，由258到依家都跌左8.8%

痴撚線棍上棍落
點玩啊

其實我唔明 點解殺完236 唔殺埋235

係咪要俾錢先有得睇

大芋知你班友等殺穿235 就反手
殺到235 一半就即刻棍上 兩邊撚晒

跌勢未完囉 呃下你姐

回調完，等佢上番243清一清d熊先

大戶上開連登

彈啦 牛gel

一穿236 大把人接貨 今日應該去唔到

有order

似琴日個走勢
一陣lunch後就殺

殮房唔夠位

係既話不如彈高D

期貨岩岩好2350x

差啲嚇到止蝕, 好彩無事

屠房爆左

又係得五仔自私彈其他仲喺Day Low

今日係好天所以一定正數收市

又磨 呢個位正 大芋可雙殺

反手put翻先，午市繼續閪淋

支水咩事連升幾日 老母面係咪賣左

一棍150 點 cls

跟得到真係抵佢FAT...

好似未

交返個場比牛軍先

五仔同我死返落去啦

0005 爆升
牛軍又贏

奈B個FD有料
買5號就升

我跟左１００點 夠追數

今日北水流咁小入黎既

仆街，隻恆指call,set 左位trigger 左即彈番成200點

燈制日

升啦，熊仔平咗又可以入啦
1點到熊仔出嚟跳舞

我見親佢po出黎嘅多數都贏
不過我次次都無跟
係跟過買波

呢下暴力拉升真係好撚癲 180點

235 未到就彈

熊熊中出五十連發

比緊大戶牛走

邊個高j熊？出黎認左佢

竹巴今朝有冇走曬D過夜牛

咁勁好心小注跟下啦

琴日唔係話236既牛好多都搬左落233咩

今次唔係我呀 冇玩唔關我事

走左啦 低位溝左貨 好彩執返幾千

落左232

我諗住call 輪換牛，轉個頭就轟升左

機會唔等人

5號仔同TSLA一樣畀人舞到

快d 插穿230比我入牛

上證轉燈可能有力再上

只要唔好買近牛, 基本上實贏硬, 以為230-235會呢幾日死點知就同你暴力反彈上去, 聽日就見番240下面成班巨柱大戶牛點會咁易俾人殺得死

升多d 先有特價熊

真係好多牛...痴線

經過7月頭同8月頭
我學精了

博佢反彈麻輸死我

點止唔好買近牛咁簡單呀，係直接加入熊軍

要股災唔係咁易架葉師傅

你玩咁近

你諗下240 241牛 都搞左2 3個月先殺到
呢次個莊又放生佢地

你下下都咁重手 仲要玩極牛極熊

其實個莊殺落去未必賺到錢

233 牛我覺得可以SH 隻大芋冇走到

妹

收市前入牛過夜
聽日劍指243

今日收市all in 232牛 我聽日數錢

補晒裂口佢都會死 買遠啲啦

叻仔

驚閪咩 有大芋

25243

我哋呢度都有個大戶 跟佢實無死

有得走陣間落235

大芋話開call
gun +1 贏緊7舊

差唔多升得了

唔聲唔聲又準備轉燈

有冇發現哩排D牛牛全部骨灰都冇

死哂啦 輸死了

琴日開市 再直插2百幾點239-237 全死

捱多陣啦 大芋入左牛倉

有冇人靜待23450 既降臨先入貨

你唔好燈呀

又轉燈喇
大戶係唔會放過你㗎

Lxxxxxxx?
我睇到23300先上

睇返 期指低水越黎越少
比曬signal啦

都話你加入熊軍做淡友係正確選擇
岩先-160點個下和唔和味先

今日236都死埋

朝早走撚左啦 我唔玩啦
跟奈B 上黎吹水睇人鳩叫幾好

58003 大芋牛23300。

冇信念係唔得架 做淡係一種信念

升返晒
牛Gel得未

51407 hehe大芋好古惑 倉位233 gun大芋冇得輸

留返聽日牛gel 不過可唔可以唔好咁早gel 琴晚邊個係度gel

大芋又露曬底。。
上次匯豐熊又係咁 跟大芋啦

琴晚我係咁幫牛軍gel

7舊水賺左240蚊早知買多d 啦屌

琴晚dji 納dee都扯旗 咁都唔gel對唔住自己呀

我都有份
升到咁，唔gel幾時先有得gel

不嬲跟跌唔跟升

今朝走應該有賺過咼

係到

今朝果下拉升 入極牛就死哂

我尋晚有份幫你地gel

想玩燈制

燈死我隻過夜牛

原來lixxxxx睇落到23450反彈今日差少少到

QQ熊 執左40格
今日又可以吉吉花生睇233

個個笑鳩5號仔
依家佢carry

紅燈wor

Q熊買換股100 先有40格?

師兄你買咩Number？
我嗰隻食格 食到我痴線

當然係啦
500都有40格
港女穿埋230

打錯唔係51407。

差成百點

真心定假膠 我分唔清

QQ落500
唔止買QQ會死
Call港女個啲重死

我又覺得+-100點又好正常
當佢真係股神咩

490-500 條牛棒長到

QQ會穿500，但係覺得時機未到

跌少當升
不過佢成日拖到人落晒地獄再自己一個靜靜雞彈咁自私我寧願佢永遠喺DL

28好意頭
唔可以穿

28 好大支持 一下掃返上去

500蚊血肉長城 打極都係去到503 去唔到499

8月頭落過一次
執左百幾格

大媽護盤，匯豐嘅血肉長城唔洗幾分鐘打穿

由560跳落去個次??

50940

隻qq落到50x 又可以
牛佢老味
不過就小注

點先要供股

侵好快會幫手架喇
we7咁玩野 佢問緊合作遊戲商攞緊資料
夠料就爆

QQ 穿500 之後港女會跌到去邊

22000

同埋穿得500一定free fall
走鬼

仲有千幾點跌

有無人買1408
聽講微信妹叫緊人買

冇啦炒到勁高
1455 D FD 黎好快DROP到招股價

一齊行動聽我指揮

好ON9 無上討論區中伏果D 好慘
支牛評論區都有人講

原來跌到落235就黎到目標價轉牛軍

之後下面一堆人：收到

804先勁
伏你一次唔夠
要伏多一次
好環保

福祿前兩日都頂實招股價以為好硬淨，原來今日就drop咗

今朝幾M 買盤頂住
幾下就穿左跟手FREE FALL

反而琴日食住花生想望佢破發嘅華住有得升

其實7200 7蚊價位都幾吸引

啊啊啊原來又一點喇五仔做乜仲上緊黎

天色開始轉陰麻麻地

升又睇5仔 趺又睇5仔 今日佢玩曬

仆街支牛好似BAN 左我留言
F5 極都係得我自己睇

五仔你同我死返落去奈銀未轉燈唔俾你翻生啊

係咪講咗國家壞話

財產充公

屌, 試左
係某隻股個評論區BLOCK 左我
其他股留言正常有得咁架咩

等一陣爆邊

上得返238 我當佢會反彈

邊隻咁衰

你仲係熊車? 我仲拉緊位

熊軍出擊

屌, 又無野了
但我相信係有呢個功能

冇 今朝賺夠數
唔做咁多trade

匯豐話事啦

似棍升

爆升了！

開車了 唔等了

唔好啊

隻熊就黎爆升

跌跌跌
有肥牛啊，食埋先升

牛軍出黎啦 爆升
我地拎返個場

牛軍們，好快D走啦，熊仔準備出嚟跳舞啦

今朝你地玩左成朝，係時候熊啦

笨牛針

張+1 仲贏緊

要止賺了

牛軍最後逃生門

仲有70點 唔止

一陣千跌比機會我上番車

期唔比落 。
應該係大芋頂住 驚閪

我地係235接你上車

大芋扮頂住
酒呀

7蚊以上都無走???